[非gay] 尹光個廣告男主角好靚仔喎

個樣鬼鬼地
個鼻又高
輪廓又正

以為係佢個仔